香港人要強烈表達反對國安法

而家唯一可以威脅到中共就只有美國。

所以香港人一定要表達對國安法既強烈反感，不論上街，twitter facebook 聯署都好，咁美國西方世界先會出師有名制裁中共。

上唔上街就自己決定，但一定要搵其他方法表達反對國安法。

啲人仲咁開心係到玩假膠post

國際戰線火力全開！

香港人表示強烈抗議！！！
對中方決定深表遺憾！！！